有冇玩steam既高手係到？

唔是講玩steam既驚
講玩steam個交易平台買卡賣卡賺錢個啲

其他地方唔敢講 呢度應該大把

想知要點入行

我係負責俾人玩嗰個

我玩STEAM 已經係20年前既事,
果陣STEAM基本上得CS 同龍珠, 仲有HALFLIFE

被玩師

想做賺錢師

今個月賣貼紙先蝕完錢

蝕錢師 csgo貼紙？

係 賣完兩張之後突升咗40蚊

要點入行的

其實我都係24lv廢柴
都係見有gane想買先賣貼紙 點知真係做咗蝕錢師

明明以前有steam post
而家唔知點解冇左

如果我之前有佢咁既儲備